有冇試過屎眼好似有條蟲捐出捐入咁

好撚痕

寄生蟲

觸手

掹好多次屎都痕

我試個差d就捉到條蟲

鬼姦

揾d水 灌屎眼浸死佢咪得

我而家彎低身背住塊鏡
俾我捉到條仆街 佢就陷家鏟

放條巨龍入去食咗條蟲就唔痕

搵食行遠啲啦

我成日都係咁

搞到我心思思想塞條野入去撩

彎低身背住塊鏡照下你個屎樣
邊個得閒食你
叫你去金魚街買條龍吐珠塞入去食條蟲咋
咁大個人都未識抆屎

死gay佬俾人reject就發爛渣